wa mamamoo竟然唱我超鍾意嘅side track

so much I miss you

又未訓？

哭咗

定囝

佢地播片嗌moomoo嘅時候忍唔到

mmm好屈機

想講呢首歌最凸顯嘅音色我其實角色係輝狗把聲
呢首真係勁出
仲要一開始其實好平靜 好平淡
但係一步一步慢慢將掛念嘅情感推進
最後變得好悲壯 好強烈嘅掛念
🚬

sis琴晚又飲醉酒

聽返I miss you第一個stage再聽呢個
會發現輝狗進步咗好多

把聲今次真係好聽到形容唔到
我覺得佢唱嗰幾part我好深刻

超正，Queendom 入坑

D屌真係大個女 把聲成熟左 轉音嘅感情豐富左
要好理解自己嘅聲線同好大量嘅練習先做到依家咁
以前係食cd嘅怪物新人..
宜家真係有機會令原本首歌再昇華

唔知點解 去到某個位佢地播predebut就會想喊
最後喊到成首歌完為止

去容仙高音之前輝狗唱嗰句

係啊屌

mmm邊有得輸 有型有實力